大家唔好再拎民調有幾低黎打飛機

就算林鄭支持度得1%都係冇義意
因為香港人冇資格選特首
香港人唔係佢再服務既對象
加上政府手上有軍權
軍政集於一身既政府
洗唔洗怕你班奴隸？
話奴隸其實唔過份
奴隸係
沒人格 沒自由 沒權利 可以買賣
覺唔覺香港人除左未可以買賣之外
我地已向緊奴隸制度發展

要打破僵局要做既我應為要癱瘓呢個政府
例如打斷政府收入 大量快閃文宣 降低社會道德標準直接對黑警暴力以牙還牙 最好炸左個香港再黎過
令到控制住香港果班人直接損失 咁佢地先會想改變

星星之火 可以燎原
願香港人跟隨星星之火 一起燎原 反抗 抗爭

民調只能給外國一個好理據幫我地
抗爭始終要靠自己

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動